星期日 有無巴打有中型車牌加 ISUZU 4.8 貨車肯教我揸車?

你係元朗工業區坐我隔離肯借部車俾我操...

我任屌唔嬲...你手機拍片都OK...因為從來都無師父講粗口屌過我...

教我一個鐘練泊位請你食一餐飯...如此類推...

其實我最多練4個鐘到...因為星期一又要返工做奴隸...

利申: 三年牌 , 8月份準備荃灣考第二次中型貨車

希望有高手幫助合格 , 我唔想肥多次之後走去自殺

唔洗師傅喺隔離咩

其實我意思係揸5.5貨車操完去考中型...

其實你第2次就好心排柴灣啦
柴灣易好多

我住屯門, 我第一次都去柴灣考.
寧願坐幾次遠程車, 好過要重考.

1 TAKE PASS?

係.

岩啊
我第一次都係唔信,荃灣考
早兩個月柴灣考,PASS左

德士古道迴旋處

Fuck士古道

聽D 人話德士古道等5-10分鐘都試過.
話千祈唔好心急.
講就易, 等5-10分分鐘, 等50秒都已經開始心急啦.
同埋德士古道條路, 係唔俾學車. 可以話, 路都未行熟.

儲定錢,再肥就排柴灣啦

係咪甩p過2年就可以考

3年
如果你岩岩夠3年又係廿頭
有人話D官會特登肥你

三年牌...

舊制未有P係3年
新制就甩P後兩年

練咩丫 荃灣個撚屌位都肥硬架啦

轉左新制啦?

P牌嗰一年都計的，所以係 1 + 2 = 3

運輸署真係ON
又要唔比學車入
又要SET做考試路線

關柴灣定荃灣事咩

考大車根本3分技術 7分運氣

運氣包括考官 路面有冇突發野 有冇盲毛 有冇車玩你 有冇廢老etc.

用考車果套你一世都出唔到回旋處

唔做佢果套咪又係肥鳩你...

油錢都唔俾想食餐飯算數

所以係endless loop
同埋點解啲人叫想考拖頭，就柴灣18駁大圍20，就係要避開德士古道

揸拖頭唔做上路咪又係搵唔到食...我之前揸貨VAN肯捱超辛苦都有2雞個月啦...

拖頭做local肯捱三雞幾都有啦，唔咁辛苦都兩雞鬆D，咁都搵唔到食？不過你考到20先講啦

聽人講10個人去考先得 1 - 2 個人合格...

又要用自己時間陪你
又要出埋油錢
重點係唔係個個都鍾意同陌生人食飯吹水
點解樓主會開一餐飯呢個offer出黎

你不如改考柴灣好過啦，真係易好多